聊女仔

係ig識左條女，有埋大家wts 我想問應該點聊佢好

直接同佢講：想屌閪

係旺角 即出？

然後呢